# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-snapraid package.
# 
# Translators:
# Hyeonkyu Chu <hyeonkyu@gmail.com>, 2014-2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-snapraid\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-28 08:40-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-23 20:29+0000\n"
"Last-Translator: Aaron Murray <aaronmurray27@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-snapraid/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "A data drive cannot be a parity drive."
msgstr "데이터 드라이브는 패리티 드라이브가 될 수 없습니다."

msgid "Add drive"
msgstr "드라이브 추가"

msgid "Add rule"
msgstr "규칙 추가"

msgid "Auto Save"
msgstr "자동 저장"

msgid ""
"Automatically save the state when syncing after the specified amount of GiB "
"is processed. Default value is 0, meaning disabled."
msgstr "지정된 GiB가 처리된 후 동기화 할 때, 자동으로 상태를 저장합니다. 기본 값인 0은, 비활성화를 의미합니다."

msgid "Block Size"
msgstr "블록 크기"

msgid "Block size in KiB"
msgstr "블록 크기 KiB"

msgid "Check"
msgstr "확인"

msgid ""
"Checks all the files and the redundancy data. All the files are hashed and "
"compared with the snapshot saved in the previous 'sync' command."
msgstr "모든 파일과 중복 데이터를 확인합니다. 모든 파일이 해시되며 이전 '동기화' 명령에서 저장된 스냅샷과 비교됩니다."

msgid "Component"
msgstr "구성 요소"

msgid "Config"
msgstr "구성"

msgid "Content"
msgstr "속성"

msgid "Create scheduled diff job"
msgstr ""

msgid "Data"
msgstr "데이터"

msgid "Date & Time"
msgstr "날짜 & 시간"

msgid "Debug"
msgstr "디버그"

msgid ""
"Define threshold of files deleted to start the sync-process. default = 0 to "
"make sure no sync process is started while testing or if there are any "
"deleted files"
msgstr "동기화 처리를 시작하는 삭제된 파일의 임계값을 정의합니다.<br/>default = 0 to make sure no sync process is started while testing or if there are any deleted files"

msgid "Delete Threshold"
msgstr "삭제 임계값"

msgid "Description of Buttons on Drives tab"
msgstr "드라이브 탭 버튼 설명"

msgid "Devices"
msgstr "장치"

msgid "Diff"
msgstr "비교"

msgid "Diff Script Settings"
msgstr "비교 스크립트 설정"

msgid "Down"
msgstr "내리기"

msgid "Drive"
msgstr "드라이브"

msgid ""
"Drive where content file is stored.  This file is a list of saved files and "
"contains the details of your backup with all the checksums to verify its "
"integrity."
msgstr "속성 파일이 저장되는 드라이브. 이 파일은 저장된 파일의 목록과 무결성을 확인하기 위한 모든 검증 값을 포함하는 <b>백업의 세부 사항</b>이 포함되어 있습니다.<br/>파일들의 목록과 검증 값이 저장되는 드라이브."

msgid "Drive where data is stored."
msgstr "데이터가 저장되는 드라이브."

msgid ""
"Drive where parity files are stored which are necessary to recover from disk"
" failure.  For each parity drive, one data drive can fail without data loss."
msgstr "디스크 실패를 복구하는 데 필요한, 패리티 파일이 저장되는 드라이브입니다. 각 패리티 드라이브는, 하나의 데이터 드라이브가 데이터 손실 없이 실패할 수 있게 해줍니다."

msgid "Drives"
msgstr "드라이브"

msgid "Edit drive"
msgstr "드라이브 편집"

msgid "Edit rule"
msgstr "규칙 편집"

msgid "Excludes hidden files and directories."
msgstr "숨김 파일 및 디렉터리를 제외합니다."

msgid "Exclusion"
msgstr "제외"

msgid "Fix"
msgstr "수리"

msgid "Fix Silent"
msgstr "조용히 수리"

msgid "Illegal rule - cannot end with /*"
msgstr ""

msgid "Inclusion"
msgstr "포함"

msgid "Info"
msgstr "정보"

msgid "Information"
msgstr "정보"

msgid "Level"
msgstr "수준"

msgid ""
"Lists all the files modified from the last 'sync' command that have to "
"recompute their redundancy data."
msgstr "마지막 '동기화' 명령 후 중복 데이터를 다시 계산해야 할 수정된 모든 파일을 나열합니다."

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "No Hidden"
msgstr "숨김 제외"

msgid "Optional - Enter file or directory to undelete"
msgstr "선택 사항 - 복구할 파일 또는 디렉터리를 입력"

msgid "Parity"
msgstr "패리티"

msgid "Please first select a volume."
msgstr "먼저 볼륨을 선택하십시오."

msgid "Pre-Hash"
msgstr ""

msgid "Prehash+Sync"
msgstr ""

msgid "Prints a status report of the array."
msgstr "배열의 상태 보고서를 인쇄합니다."

msgid "Read all data two times to ensure its integrity."
msgstr ""

msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

msgid "Restore the last backup/snapshot."
msgstr "마지막 백업/스냅샷을 복원합니다."

msgid "Rule"
msgstr "규칙"

msgid "Rule Type"
msgstr "규칙 유형"

msgid "Rules"
msgstr "규칙"

msgid "Run Scrub"
msgstr "점검 실행"

msgid "SMART"
msgstr "SMART"

msgid "Scheduled diff"
msgstr ""

msgid "Scrub"
msgstr "점검"

msgid "Scrub Frequency"
msgstr "점검 빈도"

msgid "Scrub Percentage"
msgstr "점검 비율"

msgid "Scrub percentage used for diff script."
msgstr "비교 스크립트에 사용할 점검 비율"

msgid "Scrub percentage used for scrub button on Drives tab."
msgstr "드라이브 탭의 점검 버튼에 사용할 점검 비율"

msgid "Scrubs the array, checking for silent errors."
msgstr "배열 점검. 숨겨진 오류를 검사합니다,"

msgid "Select a drive ..."
msgstr "드라이브 선택 ..."

msgid "Select a volume ..."
msgstr "볼륨 선택 ..."

msgid "Send Mail"
msgstr "전자우편 발송"

msgid "Set to true if you want to scrub after a successful sync"
msgstr "선택하면 동기화 성공 후 점검합니다."

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "SnapRAID"
msgstr "SnapRAID"

msgid "SnapRAID user manual"
msgstr "SnapRAID 사용자 설명서"

msgid "Snapraid Config Files"
msgstr "Snapraid 설정 파일"

msgid "Specify whether the rule is an exclusion or inclusion."
msgstr "규칙의 제외 또는 포함 여부를 지정합니다."

msgid "Spin"
msgstr "Spin"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Sync"
msgstr "동기화"

msgid "Syslog"
msgstr "Syslog"

msgid ""
"The following excludes are written to the snapraid config file by default:"
msgstr "다음의 제외는 기본적으로 SnapRAID 설정 파일에 기록됩니다: "

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Undelete"
msgstr "복구"

msgid "Units in days."
msgstr "일 단위."

msgid "Up"
msgstr "올리기"

msgid ""
"Updates the redundancy information. All the modified files in the disk array"
" are read, and the redundancy data is recomputed."
msgstr "중복 정보를 갱신합니다. 디스크 배열의 모든 수정된 파일을 판독하고, 중복 데이터가 다시 계산됩니다."

msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

msgid "Write logs to syslog"
msgstr "기록을 Syslog에 쓰기"

msgid "snapraid-diff.conf"
msgstr "snapraid-diff.conf"

msgid "snapraid.conf"
msgstr "snapraid.conf"
